其實中左武漢肺炎既人 係醫院度係咩心情

究竟係吊緊條命 等有藥醫
定係為左唔好傳染人而隔離緊？
大陸話就話有人康服
不過9成9都係吹

唔怕
相信政府

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

肯定非常懊惱，想起羅記小李飛刀嘅一句歌詞：何必偏偏選中我！

可能寫定遺書